麥美娟譴責有人係網上發佈假消息

大家係話佢吹雞搞上水今朝藍絲聚眾傷害無辜市民，佢就講尋日上水，佢係真唔知定假唔知。

無私顯見私，今朝仲唔係有佢份？

你凖備滅團喇

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

藍絲掉藍絲
下世小心啲

講緊今日呀八婆

冇人發放假消息 係你自己講嘅

立法會聽住你講要行動

林彬點死先?

佢自己率先發假消息

佢講環球時報?

鼓吹人民鬥人民，挑動種族仇恨，民族互相廝殺，對準魔鬼，Target「民建聯」
歷史會不斷重複，冒名「東江縱隊」己成立，好快「鬥委會」就來臨，嚴防「工聯會」